校園台兩大美德: 撐含大 丁毒步

歡迎補充

挺欣c

唔係講笑
毒步真係好靚仔

米八男神

撚GPDeal 同埋 扮可愛

一日風向未定大家hold住先

扮可愛is out!

可愛敗走

呢兩位都敗走左

啊啊啊.......

一有毒步就有你

美德黎

bbzz bot嚟
已經去左站務台report佢

請尊重！謝謝！！

會員bbzz請你入黎依個post

笑死

讚美你都唔得, 你真係好謙, 稱你為男神亦不為過

其實你係咪好撚鍾意我 咁撚鍾意下載我相
其實你咁鍾意我的相 不如我一次過
將我所有自拍相一次上載上嚟呀
唔洗你咁辛苦要下載好嗎
或者我燒隻光碟畀你 最多畀埋隻usb
有曬我咁多幅相好唔好
隻光碟同隻usb 我送畀你啦 見係咁捧我場
夠薑上網話我既約出嚟 當口當面屌柒我呀嘛
咪撚做埋啲網絡英雄傻仔啦
仲要起我底 打電話玩鳩我 打去我公司電話玩嘢
今晚八點鐘我喺旺角 夠薑過嚟係屌撚柒我呀仆街
我使唔使幫下你 不如約出嚟俾你見下我
其實好容易見到我㗎
我經常去銅鑼灣尖沙咀油麻地旺角太子
你試下撞唔撞到

( Show Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2 )

屌ak

邊篇潮文嚟

牙tim哥

那個男人回來了

開工

又撚

開膠post

尤其樓主 影衰我哋恒大仔

我一直為我校宣傳喎

係咪要搞到我哋臭朵先安樂

收手啦 我哋恒大有麝自然香

佢又走了

首先, 禾地係撐含, 冇反過含 (自己都作為含大仔, 點會倒自己間野米?)
其次, 你都識講, 有麝自然香, 出面就算有反含POST, 含大都照樣巍然屹立

我地含大個朵幾時有香過?

丁翔翔🤪🤪
我叫翔翔😪😪

入tg grp啦

有冇可愛

無

個group有咩人

自己睇啦

冇你
挑